(sos)asso揀科

揀science 科
揀bu ugc好定cu top top好
bu ugc
cu top up

top up = 垃圾

top up 狗都唔屌，有咩好考慮

Cu top up 好似係ugc嚟

基本上cu 個top up同ugc 完全無分別
只不過係一個讀兩年一個讀四年
而且Cu top up收分好似仲高過非3大ugc
一個中大一個bu
俾我就揀中大ugc top up

ching sick ball

shitty應用中文

如果係就好啦 多謝你

但佢係for yr3讀 無yr1架啵

係啊 for yr2讀多兩年
你想讀yr1?

science科邊間都冇分別

啱
所以一定揀3大

唔洗理top唔topup,只要係ugc就得

話top up係垃圾果d真係好無知

讀得top up=肯定係走後門上嚟
梗係垃圾

ugc top up >>>>> self fin top up

垃圾top up就唔好讀啦，讀完都唔知點同老闆解釋，一定係bu ugc

個cu top up 勁撚過bu ugc多多聲

cu natural science 係 UGC topup

咪又係top up degree

science科都搵唔到同major相關嘅工
咁緊係讀cu好d
呢類型science major
出到來其實大部份HR都唔知邊個打邊個
至少cu grad唔難搵文職工
bu sci 就